男子交易廣場天台企跳獲救送院

中環交易廣場2期，今早10時半，一名年約30歲身穿筆挺恤衫西褲的男子，被發現在大廈天台危險位置徘徊，警方及消防接報到場時，男子已自行返回安全位置，雖然他的情緒未見激動，但仍將他送院檢查。據悉，有人因感到不開心，才走上天台。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

真係會自殺既人多數都無咁多花款

霸定位先

之後3250億

係 個腦已經一片空白，仲邊鬼會係度危坐徘徊搞大龍鳳

[img]

不要丟人現眼